是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

狗都唔食

屎加精？

食屎啦

屎來架？

on9少陣啦你地

好正

狗都唔屌

so normal

啲白汁

都係你最好

留名睇人屌濛老母

唔好呀

屌你老母

正

屌你老母留名！

垃圾

d白汁有可疑

同隔離個狗飯post真係相形見絀

狗也不屌